新手入門 想增肥做gym點操好？

小弟由細到大食極都唔肥
自問食得都算多野
聽人講做下gym會增到肥
但今日做完第一次 有啲無方向
有冇咩建議

1日5餐，1肚餓就食野。

已經有盡量咁做 夜媽媽肚餓都會煮個麵食

推

做乜會有人負皮嘅

增肌定增肥先?

我冇乜肉 想多啲肉同有啲線條
普衫好睇啲咁

增肥洗撚伊GYM
早午晚 三餐 唔係麥記 就KFC

狂飲 珍珠奶茶
食完就訓完就食

平時食開咩呀 通常話自己食好多都唔會多得去邊
利申 bulking食到嘔

每次都會食到10成飽
有時啲野食唔哂 好飽都會食埋
但又未去到嘔嘅

咁係增脂

隊gainer

你話夜晚煮麵都係增脂啦全部carbs 冇protein點增肌

你自己話要增肥
肥 就係脂肪

感覺個個唔同 你了解下條數點計先 可能你12成飽先啱啱好係你一日要用既熱量都好難講

其實咁樣講，一唔飽就食 你咁諗會好啲。利伸 以前瘦底 48kg增到而家59

早午夜三餐drunk food喎
咁我平時正餐都會有protein嘅
我夜晚煮麵都會加隻蛋添

我食得多過大舊過我 重過我嘅人

LM

去GOOGLE下增肥飲食先
你連基本概念都無 唔好做伸手黨

樓主係想增肥定增肌先 兩樣唔同野嚟㗎wo

不過講真既 加隻蛋唔算好多protein 同埋個觀念好差 我唔知你咩身材 都唔敢斷言

建議你食返 每磅每1克蛋白質啦 最方便你 易入門